有冇巴打覺得做火車頭好爽？

一路嘆煙一路望住d人西曬面個樣
d毒撚食曬我d二手煙又冇聲出眼望望

爽係幾爽嘅，你生肺癌係床唔郁得個陣睇下仲記唔記得呢種感覺啦

值得

系

他日見到你車頭相我仲爽